十大武器之首唔係摺櫈，係....

係呢部呀屌你老母！

唔單只同摺櫈一樣可以坐，
重可以代步，
自由穿梭於行人路，
只要輕輕推個掣就可以撞你老母，
重危險過女人揸車！

頭先同女朋友自拍，
條廢老以為我哋影佢，
佢即刻踩行turbo撞鳩我叫我刪相，
我：阿婆我冇影你啵！
婆：你快啲刪！
我：我真係冇影你啵！
婆：你唔刪我就報警！

跟住個阿婆企起身去車後面個袋拎電話，
婆：我報啦！
我：我屌你你撞鳩我都未計，報啦！睇下邊個啱？
婆：我報警！我報啦，你再唔刪我報啦！
我：唔使辛苦你老人家啦，我報。

我一拎起個電話，屌佢直接揸車走咗，
重快撚過保特，追兩步連車尾燈都見唔到....
（男人腳圖警告）

屌你依家已經開始瘀瘀黑黑。

太貴 唔普及

依家廢老福利好咗，周街都係。

真

係, 你走轉公屋都大把人坐緊

唔撚係掛

以暴制暴la

上次見到有兩個賓賓一人企喺一架後面到鬥快

揸輪椅好過揸benz啦